突發 我哋收到死士報料

突發
我哋收到死士報料
聲稱要去油美苑無差別劈友
專殺狗仔嘅婦孺
請大家唔好前往油美苑

我哋嘗試勸阻死士
但係勸阻無效
對方已經del acc
已經失去聯絡

Source:

[幫置頂］全民動員，出發旺角，糖水我請

係真唁係

大家小心！

ok 不割席

如果係真既話依d就真係死得有意義